有冇人手指第二個關節屈曲時會卡卡地？

兩隻手嘅尾指同無明指